黃洋達：小心隊友// 我想問熱血除左普城之外仲有咩隊友？

本民青一早翻左面架啦，唔係講普就係講緊城

大家認唔認同

講緊毓民/陳雲

唔係講緊毓民/陳雲

應該講緊蒸魚安或者扮緊佢果個？

講緊中共港共

你又幾有道理
不過黃洋達會識呢d2打6？

普都唔係隊友

得返云教

同葉仔割席歸邊跟返教主